\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{fontspec}

\title{Sluttraport praksis i arbeidslivet - DAT156}
\date{Haust 2017}
\author{Sigurd Gravning \\146188 \\ \\Wide Assessment \\Stine Andreassen}

\begin{document}

\maketitle
\pagenumbering{gobble}
\newpage
\pagenumbering{arabic}
\tableofcontents
\newpage

\section{Intro}

Når eg var i prosessen med å finna praksisplass til dette semesteret vart eg så
heldig å komma på intervju med både Sparebanken Vest, og Wide Assessment.
Dette gav meg ein unik moglegheit til å velga mellom to vidt forskjellige firma,
og vidt forskjellige erfaringar. Intervjuet med Wide Assessment var kort, konsist,
og rett på sak. I motsetning til intervjuet med SPV, som var lengre og meir forvirrande,
sidan dei ikkje hadde hatt elevar til praksis før. Etter litt tid fekk eg
tilbakemeldig frå SPV, som sa dei ikkje var klare for å ta inn nokon i praksis
dette semesteret. So då begynte samtalen med Stine frå Wide Assessment med ein gong.
Eg starta  i praksis der med ein gong semesteret starta, og eg må sei eg er glad
for at det blei Wide Assessment i staden for SPV. Eg håpte personleg å lære ein
del om arbeidslivet og få oppleva korleis det vil vera når ein kjem ut i jobb.
Som ein student som har sete på skulebenken i 17 år, var det veldig forfriskande
å sjå kva ein skal jobba med. Som eg trudde var det også mykje nytt ein ikkje
lære på Høgskulen som er viktig ute i arbeidslivet. Wide Assessment har vert
ein veldig ideell praksis plass med nok å gjera, og hyggelege folk som alltid
er villige til å hjelpa.

\end{document}
